經過噚日，大家應該知道外國係唔會幫我哋

自己香港自己救香港人，加油！